cctoy社企當藍店

[url]藍絲拎「便利店」嚟做文宣咁搞笑嘅

- 分享自 LIHKG 討論區[/url]
究竟要幾知先做到

佢地又會話樓主冷嘲熱諷玩分化

班友唔係興fc咩

依家風向變咗屌人fc撚

佢地依家興搵Twitter/YouTube sources
點會fc

成班大鄉里

post有講呢間唔止係便利店、慈善組織咁簡單喎？成篇個意思，就係假借社企名義幫藍營，只係fb派嬲post一向玩開標題黨，唔覺有咩問題，樓主誤會咗乜野

社企服務通常都係低下階層架喇，最多咪左膠，連登個個月入三萬點會知

同埋而家10間社企10間都係藍營資助
之前聽過黃營搞過黃色社企活動"五缺米"都因為無錢搞唔落去，不如問下點解無黃營出錢，得番藍營肯出

其實做慈善社企冇撚用 都係幫埋啲垃圾傷殘人士同廢老深藍 我深黃都建議收晒佢地皮

左膠嘢我地黃營唔會做的

社工究竟值幾錢？

睇完呢個post, 班黃屍同藍屍其實一樣
示威有錢收同社企社福野cap水差不多